[緊急] 科大舊生同我出嚟!!

周同學死左你地係時候要發聲，
一齊出嚟為周同學做番啲野吖!!!!!!
今晚
option1 科大
option 2 中環
option 3 歡迎任何建議

血債票償！
11.24 一票不投建制派

除左票償，每個人都要出嚟!!!

輕輕一推